
                      Entretenida, te mantiene enganchado toda la película, aunque el guion sea algo previsible desde el principio. 

Ideal para pasar un buen domingo en el cine con palomitas y pelicula.
        
            